失眠既巴絲，可以入黎聽下故仔

有一日，有個女仔發現佢男朋友精神上出軌，但個女仔因為好中意佢男朋友所以選擇原諒咗佢。個女仔以為佢男朋友會知錯恢改，但冇幾耐，個女仔發現佢男朋友仍然不斷咁精神上出軌。

個女仔因為咁hurt到有情緒病，要見社工，晚晚半夜中驚醒，連普通日常野都做唔到，要見情緒醫生，食藥。

即使係咁，個女仔仍然一次又一次咁比機會個男仔，繼續同佢一齊。因為個女仔覺得只要繼續可以同個男仔一齊，自己要承受咩苦都願意為佢一一捱過去。

一直以黎，個女仔其實唔介意佢男朋友同其他女仔有聯絡，只係聯絡之後一定要主動向個女仔交代得清清楚楚就冇問題，而唔係收收埋埋唔同個女仔講，等個女仔自己去發現。而個男仔平時都會主動交代得好清楚，所以個女仔仍然好相信佢。

但有一日.....

個女仔嘅男朋友唔小心自爆自己 同另一個叫D既女仔有聯絡，於是個女仔就即刻話: “你快啲開你同D send既對話比我睇啦!”，然後個女仔問佢男朋友同D傾咗啲乜，佢男朋友打死都唔講，又唔肯比啲msg個女仔睇，仲話刪咗。

個女仔就心諗: 如果光明正大，見得光既，我男朋友一早已經主動向我交代咗傾啲咩啦，而唔係好似而家咁自己唔小心自爆，又打死都唔講傾咗啲乜，仲將msg刪埋。

個女仔其實覺得: 我男朋友同其他女仔傾計唔係問題，只係向我交代得清清楚楚就得啦，而唔係收埋收埋，咁樣令我好冇安全感，因為我唔知你背後仲收埋左啲咩.........

個女仔好冇安全感，終於頂唔信，對個男仔即係佢男朋友真係好失望。就決定同另一個叫C既人一齊，個段時間個男仔知個女仔同C一齊之後就不段咁挽回個女仔。最後，個女仔唔忍心，決定唔要C同返個男仔一齊。

但當個男仔知個女仔唔要C，肯同返佢一齊之後，個男仔就對女仔話: 其實我接受唔到你比咗頂帽我戴，我仲愛你，但原諒唔到你，條刺此終整唔走，我地分手啦。

個女仔知自己係有錯，仲錯得唔少，所以個女仔不斷好冇専嚴，好唔要臉咁向個男仔道歉，基本上你講得出既道歉方法個女仔都有用過，個女仔不斷咁求個男仔比機會佢。

但個男仔最後冇比機會個女仔，仲不斷踩個女仔，講得好絶。

個女仔就覺得全部都係佢既錯，每日覺得好耐疚，好自責.....

(故事待續...)

題外話:

既然個男仔接受唔到個女仔同C一齊，接受唔到個女仔比咗帽佢戴，點解個段時間個男仔仲要不斷咁挽回個女仔?然後當挽回成功就唔要個女仔......

比帽人戴仲講咁多藉口 合理化自己啲衰野 推個波比人
賤人